想搵個米6嘅男朋友

有意pm

碌鳩米6呀？

無可能，連登仔個個180up

me 165

me 159

jer霸要唔要住先？

去小學搵啦

pmed

158得5得

點解你要咁做？

我得15x